[狗會]電話投注員工吹水區 (2) 政策就愈黎愈on9 B仔就愈黎愈少

最快Apply途徑:
直接打去中心約時間IN或留名即可

各中心人事部電話
ST: 2966 8988
TW: 2409 2211
TSW: 3980 7700
TY: 2433 7228

網上

不過無咩特別事我都希望大家唔好做
講呢句為大家好,做得就放下你樽鹽

To：所有同事
還記得年初三罷工嗎?
果陣馬會不停出獎金，飲品等安撫大家
返工仲開定電視俾你睇英超
過左咩都無了...前兩日仲專登整壞休息室第三部電腦
今日俾我唔覺意開著返 ，又可以睇波
馬會如果再咁狗我地要係馬季完之前再發起罷工，
爭取我地應有既福利、工資，良好既工作、休息環境等！

To：非沙田C4同事
好多野係要爭取的，我地C4有個占叔
成日幫我地搵主任呀搵立法會議員呀咁
call接call時有佢係到電話機就會自動較ww3秒俾你抖
我地去廁所係6個去3個，即係一個鐘裡面可以去3次（10分鐘內）
你地唔好妒忌c4同事，應該傳開去集體向馬會爭取，如每次去廁所可以6個去2個...
而唔係見到自己食屎，要c4同事陪你地一齊食屎
馬會驚死你地罷工之類，尤其是荃灣同事
唔爭取就繼續留係地獄啦

To：新同事
唔好眼紅人係咁去廁所
遇到d超懶同事不停蛇皇
唔需要心理唔平衡，
一齊去就ok..如果遇到d pk唔係12分鐘之內返黎就舉手去廁所
要唔怕醜多d舉手，話俾組長聽隔離位同事成日唔返黎....
10分鐘返黎的就是好同事

以上資訊由最愛水樹奈奈 巴打提供

FAQ :(隨時新增題目)
Q.想做,點IN?請唔請人?
A.直接打電話去centre約時間,上網有排等

Q.IN果時會會問咩?點答?
A.會問幾錢Q,是但答就可以

Q.IN果時要點著?
A.西裝

Q.點解荃灣係地獄?
A.自己做下就知

Q.馬會要陪訓幾多日?
A.絲打就日日都要啦....巴打就

Q.係咪年年都會加人工?
A.係,不過會系canteen度加返價

Q.馬會係咪好多囡返?
A.好多囡囡返..........三,四十年前果批

Q.邊度有神醫?
A.問下Eason

Q.係咪打去hold線就識到絲打?
A.呢D咁神奇既野只會發生系我同佢身上

Q.Urgent要幾時請?
A.當你好Urgent要請Urgent假時

Q.呢度有無神醫?
A.神醫自身難保

以上資訊由真是太淫蕩了巴打提供

員工心聲:

真係Hi 你肯批假未 今日打去佢話唔向左走向右走批假,我話番學請urgent都唔批
所以決定劈炮啦

狗會我Hi Auntie呀!祝你班廢柴高層
成世哩向狗會,日日比人Hi到屎忽開花

仲有西客們,祝你班Hi Hi個個輸到破產同跳樓
比大耳窿丟哂你班渣滓落街,死無全屍

員工心聲 之二

員工心聲 之三
馬季完加人工就加多d啦
唔係班暑假完後又一大班人走左去唔返黎
想做死我地舊人咩

以上心聲由最愛水樹奈奈巴打提供

香港賽馬會電話投注部八宗罪
1. 人工太少，根本吸引不到新同事入職，只吸引到學生做暑期工，暑假過後又會有離職潮，結果員工的工作量過大，無法提供優質服務。
2. 不批緊急事假、甚至紅白事假，因事請假者則要接收警告信
3. 在中心掛大量大賽橫額 (例如歐國盃)，一來浪費金錢 (因為員工不能參與投注，亦不能在當值期間觀賞賽事)，二來影響照明，影響員工視力。
4. 放飯時間不一, 一上班全部職員立即放飯30分鐘, 飯堂容量有限, 以致職員出現不夠時間吃飯及趕吃飯情況，組長不體恤員工, 食飯, 去廁所, 休息分別提早3-5分鐘就催人埋位, 配合繁忙時段, 壓力越積越大。
5. 設備問題，耳機細聲，員工要按住耳機才聽到，長期會損害影響聽覺
6. 制度不一，例如: 天水圍中心用膳時間只有25分鐘，比沙田中心少5分鐘
7. 只要收到客人投訴,即使是無的放矢,主任都可以雞蛋裡挑骨頭,員工要硬食警告信
8.為左搬去新大樓,而家係到捉人著短褲背心,Auntie份工又唔洗見人點向左走向右走解唔俾著

宣傳短片：

電話投注工作如何令u grad既城漢學到 Team Spirit 同令份 CV 更加靚仔 ,
以及嘉雯一星期只翻兩日,每月就有3~4千蚊

電話投注工作如何令曹女士覺得自己在c9堆中最醒目，同完成置業美夢

[/quote]

蘋果動新聞短片：

朋友猝死無停手 馬會職員好難受

兩個月死兩員工 馬會職員好陰功

咁啱入錯post見到樓主寫得好搞笑

1001 竟然

Yes...
啱啱請準備train咋

唔好俾佢停 繼續屌狗會

似乎都ok多人身體很誠實,3月同工不同酬加左唔準遲到早退,
即係佢出得太多,或者咁講,係有太多人返剛剛30,拎300,令到返70拎唔到700,只有100,之後話唔公平

加油啦 荃灣有個女姐長好煩

今日返1700-2115係咪冇B仔

屌
真係咩
我驚冇frd多啲

Part time如何 會唔會好過d

呢度應該無人係合約制員工

不過呢份part-time都已經無以前好做

今日短促 Peak死佢吧

集體

做左幾年個人工都同新入職一樣已經冇mood做，個bonus 又難拎。 最屌佢老母係冇人又唔撚出更，唔撚請人，結果peak到仆街就成日出嚟趕人。

利申: C5廢青，之前話搬新center果陣quit左

但係仲好做過飲食嘅

ty 同tw邊到好做啲?
知唔知R2仲請唔請人 等錢洗

唔明

21/1-24/2, 呢段時間既人工同bonus會係3月3號出

我個更即場未停過 又要夾兩場海外 仲要六合彩+預售本地

應該係 30個鐘 達標率 會 比 70個鐘 高
所以會派俾 30個鐘

唔知有上過去做priority既ching覺唔覺 S1客係特撚別戇鳩 唔係一個半個 基本上冇幾多個係有禮貌 一打黎 聽得出語氣同打1885班客既語氣完全唔同 有時D即場仲會吹鳩你快D快D 吹唔係問題 1885有D客都會話麻煩你快少少 而唔係命令你當自己大爺 聽到呢D閪客就燥到即場都落錯飛轉比組長

幾個月前星期日都話會停下冇咁peak now星期日都peak到尾 莫講話星期六

有冇巴同事知馬更去到馬季完結之後係咪就失業？

唔知巴打是咪ST
TSW除左新仔大部分人都要聽紅卡客
戇鳩已經唔係近來既事，由幾年前一開始已經係咁
都化撚晒，快手聽完去個廁所算

星期日的波？

聽日無bonus又要11場 遲到你老母先

tw當然多靚女
40年前ge靚女

yap

今日百9幾場波 夜晚又海外馬 又有聽日本地馬 又開六合彩 唔早走對唔住自己

上年係可以澳職即場中 20分鐘無call

屌 真係咁絕望？
我真係要毒撚到工作環境都冇靚女？

冇B仔就早走啦

多數呢D都係係你不強求的情況下出現

應該係返都唔撚返啦

st
唔知priority係咪同殘障個d優先座一樣意思 個腦有殘障鳩亂投訴既就升佢做特殊客戶

係,開鑼再見

個電話係咪顥示做priority+數字?
如果係D人多數串串地

有咩分別 味覆多句結餘

沙田c1揮個手

一月尾無啦啦打黎叫我去in 做左一個月 岩岩3月頭辭左職

你報粵語組？

平時買得比較多+年資，
個評分到就會升，但有機會變返NORMAL
所以個個以為自己大爺

BTW咩叫覆多句結餘

返左8個字，勁peak

唔該曬呀唔該曬呀

普通 ： 請投注
S客戶：結餘 xxxx 請投注

聽日11場都無bonus係咩玩法

場場去十二分鐘廁所

沙田係咪可以打番去加班?

你自己做法定規定？ 未聽過要咁講

執生啦ching

今日百幾場波都冇60啦

四料娛樂（海外賽+本地馬+波+碌含彩）都冇

5%800真係多撚柒鳩餘 不如分返比所有80% workload好過啦 佢又唔肯用d公平d既手法係要搞咁多野

初初入職個陣未有紅卡呢樣野的確見有部分同事見到特選客會咁講
後來其他同事做得耐左唔知點解好似有個共識咁，一來無叫咁做，二來會養到班客以為一定要講，有時唔講個客屌返轉頭，咁大家開始都唔再講，用左好長時間班客先慣左唔會講，想知就入左戶口再問
希望大家跟返標準流程唔好自己加野

但係咪真係好少後生仔女
全部廢中嬸嬸？

你報雙乳可能多D

收到收到

屌tw有雙乳咩

唔清楚

有靚女又點呀 一埋位就call接call 有陣時坐全日都同左右二邊無交流

冇得吹下水？
不過我自問生得柒都唔敢期望太多

你新同事？ call接call 邊有時間吹到水

以前未搬前做PS有樣好係就算只係CHI,如果坐正1C個排都係少call
上個post臨尾我講過我就是成功的例子ge,就係有一日夜馬我因為上堂上到六點,改到1845就坐1C個排,
一坐低隔離個女仔同我講聲hello就...

係呀

屌你肯撚定係靚仔
唔係點會有女主動講hello

嘩咁快開到第2個post，各位齊齊繼續屌狗會

TSW馬更人士表示太奈無返星期六晚的4料娛樂，好唔習慣peak到咁

google下金本知憲,我個樣好似佢,靚咩仔

屌你似日本仔仲想點

你tw？ 如果係可以去廁所搵我格劍

好man喎

我下個星期train咋乜柒都唔識

識去廁所就夠

巴打有機會格下劍啦

係呀 同事？

見到你地講到咁peak真係好彩走佬走得快

今晚唔算太peak heahea地 可能我peak慣 食慣屎

回教國家跑馬係唔開賭的,今晚咪學下佢地

明明上個月冇加班都竟然有6K 唔通我都係5%之一

嘩 何來6K

巴打聽日翻幾點？

要返幾多先6K
有4K都已經還神

點番到6k咁多

到底呢份工係好做定唔好做
講真$55嘅pt仲要坐喺度做真係幾難揾

做下咪知

1145 不過想住 1215 番

打左黎三次 知佢籠野 又想氹人返早啲

1215 hea夠10分鐘 開機 抺野 開跑

前c3職員路過
去左新centre做多左年就走人

頭場1230 屌廿八分先入門口

有d都後生既 主要都係師奶

我1200bo TW既？

12點多數坐邊條line？

即係好多人走漏洞,只要唔放break, 自然條數就高過放break個d,而且應該唔小人咁做,佢出的cost比預期高

我同你一樣

巴打幾靚仔

但係寫到明break唔計入比率度

馬會d字眼好撚狗 分子就話為確保同事有充分的休息時間 大休不計進auto in time
跟住分母就計埋大休的Roster

我知大家都係名符其實ge慎怒的葡萄,但係有d野我想再講清楚少少先

話說上回講到係舊center 1C個排個女仔係我一坐低就同我say hello,其實個陣我都係覺得再有機會撞到先算啦,個晚係無咩call可以傾下計,但係都無咩"further actions"...

點知一個星期後,又係同樣時間同樣地點,估唔到又係佢坐我隔離,終於個晚完場後就交換左電話,而呢個女仔如無意外,我都做硬老襯架啦

所以係電話投注識唔識到女呢個問題,答案係非常簡單,就係同六合彩差唔多道理,係你ge就係你ge,唔係你ge就點求都無用

(我唔介意你地係下一個新post放頭版,起碼又解答到一個FAQ)

咁就得喇 我咁多年都未中過六合彩

唔明 分子一定係實際綠燈時間

而分母 寫明左係減大小休

呢個究竟係減號 定係一條橫線

上面個句都講得好清楚

今年有MT好似好撚大波

入狗會做MT真係唗鳩氣

做老襯？幾歲啊你地
咁早結？

你自己咪解釋左 即係你有個擺明做你 而你唔會追到既分母

up乜？

睇真D發覺有句野邏輯好有問題

寫住大小休不會納入"全月電話系統Ready time"計算

呢句話係極度智障

咩叫大小休不會納入"全月電話系統Ready time"計算? 諗下句說話既反面，咩叫做大小休會納入"全月電話系統Ready time"計算? 其反面意思不明，click左大小休，又如何納入綠燈計算呀?

"全月電話系統Ready time"係咩意思? 呢個係講緊綠燈開機時間，大小休當然唔係綠燈開機時間，所以話大小休不會納入"全月電話系統Ready time"計算根本係廢話中既廢話。只有話大小休不會納入"全月實際值勤時間"先有真正意義，先至係確保到同事有充分休息時間，呢D咁撚重要既資訊寫到一舊屎，班高層個腦裝屎架

一句講曬有女主動approah肯定係靚仔

但而家(實際值勤)係包埋大小休 btw我上面係咪講錯野黎?

三字頭都黎緊喎
我一直都講沙田center未搬前,我最後一日返工新center外形已完工,見到開始緊裝修,
咁你都估到都有返咁上下時間啦

其實到底分母計唔計大小休先 好混亂

其待今日又壞機

分子根本冇得計大小休 寫呢句個條友痴左線 數學冇小三程度 大小休個時間本身就係分母 差在佢計定唔計 佢寫包括 即係計

尋日晏奏1點幾
馬會仲打離問番唔番今日海外更
好在無番到 四娛日果然係好chur

唔知我有冇理解錯
我當你返7個鐘 即係420分鐘
咁分母=420分鐘
大break有30分鐘
咁如果想要8成
咁分子（綠燈時間）最少要=420*0.8=336分鐘
如果將420分鐘減336分鐘再減30分鐘大break
咁你最多得54分鐘時間唔係綠燈
呢54分鐘入面係包埋你由拍卡至到未埋位既果段時間，wrapwork，去廁所，同埋由logout至拍卡走人既果一段時間

不過講咁多做乜Q咩，呢度會有ching攞80%咩^^

佢呢句擺明當我地on99
講到為我地好 點知係拉低Rate
狗會你係得既

重要你要同人爭 真係有人100%
癲的

就係咁先on9 實有人好似之前ching所講 返4日長更 夠30個鍾 唔放break拎400 即係個5%仲更加難達成

又唔一定係咁 打到1999唔識表達定點 到依家我唔敢100%肯定佢意思係計大小休 因為佢上面個句為同事著想打到1999

tsw駛唔駛咁撚多人返工

沙田無哂人

又死機?

我留係沙田 但成三個Zone 80%無人

個場爆晒

廁所蛇王中

今個月四場海外都有bonus

應該沙田收左皮
連vnc都冇埋

tsw 促已短 留返個位俾人好過

我係沙田 暫時無咩問題

vnc咩黎

繼續 廁所蛇王中

場場都去廁所理撚得佢死

好似沙田特登去呢邊番工

場場閃了 咁鬼Peak

隔離 坐左對情侶
屌

搞乜9兩日都係咁

佢地幾點到架

送帽chance

pH = 0

頭先聽到後面兩個c9 話沙田有新center起緊
啲人係沙田拍完卡坐車 程車都計人工
唔知堅定流

屌，好忙
未夠十五分鐘已經係廁所叫人返位

又有新center

可能將荃灣搬入去

今日 你唔去廁所真係挑戰人體極限

今日tw真係好撚chur 無撚停過

ST都係

唔夠訓 短促左 反正無bonus 11場

係架，仲要唔係新人唔係c9，果日見到個舊人，後生仔都係咁

啱呀 所以一完左馬就早走

班友唔識灰心 做咁多都係百五蚊

翻去報一報到就早走左

我都幾確信 呢5%有一半或以上都係100%

繼續壞機啦 唔好俾佢停

呢d叫 為人民馬迷服務呀 我地識條鐵咩

好彩今日有停機 冇停機叫主任做埋我個份

停咩機

5:45-7:00停機

咁好死

想問下大家由開跑後五分鐘有無得抖

點解會停機?

不能同意更多
我都係前ps ck
上年11月頂唔順班on9主任就走咗

more

想問上果5日training course係咪有錢收？
利申11號開始上

除左第一日冇錢外 其餘四日都有錢收

PS CK留名
見到大家屌狗會 睇到好興奮

狗會d字眼一向都係on99
好似上次50% 講到放寬短促至三日好似皇恩浩蕩咁 跟住就俾舊大屎你食

Ps ck咩黎？好似好hea咁 做好耐先有？

好似係大額投注？ 班土豪會唔會串過馬撚

CHI KEY

有冇人知辭左職退左張職員証幾時退返按金
成個月都未有

打去center問啦

仲以為大家已經習慣晒識睇佢D野
估唔到仲有咁多人中伏

唏咁佢啲中文係戇鳩嘛 唔係唔屌掛

係咪8881

佢地好似要打8個字number

梗要屌 次次D服務大使打黎都係屌9佢不歡而散

捉on9野個個？

服務大使好多年都無打過黎
想R水吹都無機會

犯多d規味得

CK聽既call 多數會係 特選客戶/大額投注戶口
做既嘢基本上係一樣既 要peak既時候甚至可以peak過其他職位 有土豪既有痴線既 乜都有

一被投訴就燉冬菇

一陣火炭in
會問啲咩？
同幾樓

一陣就喺tw train
6-11好撚緊張

弱智先會過唔到 係一個好好的測試

輕鬆到訓

會唔會執正d黎做？

其實報遲到有咩用？

啱啱tw training見到隔離個巴打上連登

比你發現😱

屌你老母人生已完
Test係過撚到呀
但屌你老母一個靚女都冇
你話份工點返落去？

我記得以前train 左右都是後生囡 識晒兩位

但好快冇做 同埋我唔溝女

加陣申請咩更先會易入 打左電話去 好耐都冇通知

屌你咁撚好彩
今次真撚係好慘
一個正都冇

岩岩打完電話in電話投注
係咪有排先有得in

留個靚名先

都講左同六合彩一樣道理架啦
一個字都唔中係好常見

依家新入職要7成auto-in??

命裡有時終需有呀巴打

大家聽過最長嘅call係幾耐
啱啱聽左個18分鐘嘅

聽講有寫係合約 聽講

會唔會迫我地舊的簽

越炒得多人，馬會越少人用，到時成個center一齊罷工，馬會一定要跪低

7成
癡撚線

利申：平時得4成

6成俾盡

平時返一次日馬應該最多6成

呢度成日有新仔當呢係詢問處咁問埋D千篇一律既問題
但一講到呢D新仔先知既野又無新仔出黎解答下

半個鐘 , 仲要全部都係六合彩十蚊飛

有冇人知道呢份工個辭職程序係點？可唔可以講下，唔該曬

遲下想返青衣part time
有無伏？

直接打去同佢講辭職

第一頁有講

屌今日又要返喇
對撚住班嬸嬸真係人都癲呀巴打

40年前靚女

幾好 慢慢覆 時間會覺得快d

你成日咁樣型住 個天偏唔俾你

有人答到未

新仔 貢獻下啦喂

新仔唔知有依個po莫非

咩係autoin

等緊上堂 假日報通宵更 佢話無晒位要我上R2

x2

跟手寫封信連卡寄返去，完

岩岩追哂post先知依家咁痴線
想當年返工係返8個鐘，大細break冇左9左字，然後同隔離位瘋狂輪住去廁所，返8個鐘可能得3個半鐘係位，仲要坐係到唔係訓就睇住書咁聽電話。

聽日最後一日TRAIN 有個靚女坐我旁邊

諗緊問唔問佢拎電話好

頁頁都有新仔問野
點會唔識入
就上面已經有個

做cs 啦 人工高好多

上堂個陣冇傾計？

無 但佢成日望住我

今個月簽左第二份contract叫唔叫新 唔見份野有寫要幾多%

成日好驚一抄牌熟咗發現廿尾三十歲

隔離位坐左6個幾鍾冇離開位 真係癲

廿尾又點 當識個朋友
終於有人答到

馬會cs好高人工？

會唔會係你以為佢望住你

Eo間幾好做 6個去6個

各位我諗住平日收工後做馬會 份正職本身好hea
我想番星期一至五7-12pm / 星期六日兼職
但見馬會個啲時間係得WN啱我
但佢番7pm-3am
可唔可以唔番咁夜？
見工同佢講咩時間得？
定係一定係個WN時段編俾你？

如果佢編唔到我夜晚/星期六日
我費事曬時間in
求解答

你返r2改時間返七點都可以嫁
不過train個時要照上六黠

好 唔該曬巴打

坐足全場個D真係腎都虧埋 耳都聾埋

入黎尋找投注站同事

返馬更囉

而家應該65-70起跳

可能係 毒撚心態發作

佢望住個Trainner 梗係要向你個邊望啦

唔好咁啦 你地打撃到我都唔知問唔問好

係問就放膽d去問 就算柒味又係柒一陣 你估之後返工成日會坐係佢附近咩 除非你得米啦

有時可能係連續兩次都坐佢隔離先會得米

六合彩機率

機會可一不可再 上呀巴打

好啦 大家等消息

無錯

點呀 記住番黎匯報

試過三連坐隔離

果位巴打有包膠未

一返工頭兩個call就屌鬼

第三個傻閪客 星期六d客特撚別on9

第一個就未公報角球賽果係度嘈 話馬會輸就唔派彩 得你買咩on9

第二個一打黎就大大聲講number加句聽到未呀 火都黎頭先個阿姐聽唔到再打過黎 個垃圾電話又唔係清

第三個轉即場倍率同佢講 轉幾次咪講幾次 又屌鬼 係咪第一次打黎呀on9仔 識唔撚識投注規距

星期六特別多on9

通常第一個客係點之後就會狂入個D客
BTW 呢份工就係咁 佢地唔打上黎屌住輸邊有糧出俾我地

屌啦屌啦 我大大個菊花係度

比著第二個未開戶口我會直接cut佢線

依家捉得好緊

有咩事搵組長同佢講

係呀 請組長番黎扑野呀 梗係俾人屌啦

買波特別多燥底戇鳩 我覺得

唔係波台點解咁出名

波台係班蝦腸5p黑人憎姐..算啦我都係唔兜喇

一早打哂免疫針 由佢燥

屌原來得咁少更
揾多份pt先得

你咩更

同佢燥係無意思 直接彈比啲垃圾組長咪得

梗係等佢屌完先搵 你屌時我訓教

認同
打份工咪同D人勞氣
最多去個廁所返黎 又咩事都無

新返第五日，撞過啲on9輸波燥底打上黎玩野，
我話駁比組長佢又好大聲話唔駁死hold條線，
果日比佢兇親唔開心左三個鐘

認真你就輸了
個客話唔駁者,你點都駁啦

試過最長個客鬧左28分鐘轉比組長繼續鬧

學習下EQ 因爲你仲要對住更多麻煩人

做過一年 唔知做緊乜果陣 成日lay係廁節過十分鍾就算

有成28分鐘你訓教 應該多謝佢

好鐘意d客打黎先諗買咩

聽住佢鬧埋個組長好好笑 後尾轉左幾個組長先搞得掂個客 我就after call足咁耐係到訓著教

通常會叫佢慢慢諗唔使急

最中意啲冇中氣嘅呀伯打黎，要條8串1，每關慢慢諗

其實到依加都搞唔明，佢分配call個次序係點
我有返星期六根本call接call，分條毛

個個做唔停手就係叫分CALL

夠人果陣咪會停下, 唔夠人你點聽都係call接call
出去蛇下好過

去到三月仲有新人就知唔夠人
狗會又唔係唔知流失率高，但d政策愈來愈on9
由成個月有bouns得返四日

通頂更會好D 多D 6點$60 不過長期唔加津貼 呢$60都唔算咩bonus 係應得 應該日日有

梗係 出bonus又係咁多人返 唔出又係咁多人返 比我都唔出啦

btw我地依加新人roster一出出到四月中，
我返EN更佢只係出到2400比我，馬會真識計數

四月中?一次過出幾多日roster

呢個真, 而家出bonus d 人都係早走

而家有堆人都係為左50%先返黎坐下
尤其夜馬
同埋呢派好多同事就算係學生都搵多份PT
嫌而家太多麻煩野 所以都唔貪佢個50

15日

其實唔明點解留黎坐下
既然你都唔志在份工 點解唔辭職

我做酒店80炒散，朝早10點開工
5點後 工半到尾

10至5 自己搵位hea 真係做得果幾個鐘
千幾蚊日

我好d，都係聽個客屌9馬會 聽左半個鐘
佢不停自己up一輪跟住話[你話係咪呀]
我嗯9完佢 佢又up.
我之後拎開左個headset 間唔中嗯下佢
佢最後仲話我有耐性 唔似馬會咁濕鳩

當年番9個鐘日馬，total聽得三十個call都冇 幾爽
依家地獄囉

舉個例
有D人係只返到日馬
咁有時唔夠數夜馬都要返黎坐下

出面有第二份個D當呢份後備，得閒返到咪返，畢竟都有五十幾一個鐘
咪返到剛剛50%又或者返幾個鐘唔好咁辛苦咪算
如果有D人真係全職返呢份，咁唔算辛苦既

其實呢家賽馬日4個center加埋有無4000人番工？
點解仲咁多call 平時都好少見人用電話投注

日馬點聽三十幾個？ ps?

以前PS CK馬更根本就是天堂😌😌😌
好掛住舊場🙈🙈🙈

印象中新人係收2400💁🏼‍♂️
你可以瘋狂入紙改返收2500 睇下佢批唔批你

建議你都係唔好太大期望 因為連馬更都無得返1000-1945，近一兩個月part time既更已經被大幅減少

上個月縮短左我3晚夜馬😤

應該都係同一個鳩up阿叔 聽過佢兩次 係度講咩毛澤東有智慧 馬會點狗點狗 發up瘋 聽一陣就收佢線廢事比人監聽

我估無。

TSW開得3個zone，每個zone都唔爆。
ST早排有車人去TSW開機，但開機數目好似500都無。

荃灣青衣有無爆場情況我唔清楚，有無巴絲解答？

荃灣兩層
第一層都有七八成嘅
第二層開得兩三行

我識人過左天水圍客串, 坐KEY位, 全日聽3個CALL

咁少？!當日ST有人落黎客串，TSW就不斷幫手接ST 81/82 call, 我問襯的人都話甚至聽左幾次key call。(正常TSW唔聽KEY call)

聽過key call 8881好似係 我入唔到ac

利申 tsw

我個fd去左都話冇咩call,
一來一回個半鐘，仲要冇call

幾時到荃灣壞機

我未入過馬場

我想問請假係唔係一定要親身去番投注站?

黎緊個星期日有事做 聽日去填form咁ok嗎?

唔係打返center請假就得架咩
btw巴打你究竟有無攞到電話

黎緊去train 係咪真係比狗做

果日諗住問 出到去見到佢男朋友接佢

之後就無問啦

兵黎既姐, 嚇我唔到既

聽日番海外
Tw又可以hea幾粒中

25號海外番到1點 出110bouns

應該冇我份
加埋tw舊機 可以cut人線
同埋連按2下wrap/work 又可以排到聽call條隊尾

聽講狗會之後會改一個月唔可以早走>=1000分鐘....

又要翻50%
又要聽call8成
又唔俾早走

狗會又搬龍門

Tw夜晚海外唔開
巴打ts

唔撚係咁on9嘛 早走都唔得

Tsw

認真問 如果我19號請左假 18號海外係咪一定抽唔中

TY同事

4月bouns得三日
唔計復活節

但tw樓上都開始換新機

咁快出左？？

完全唔識用新機
到宜家只係用過一次

出左喇，兩日日馬加一日夜馬

新機好聽d，聽慣左返唔到轉頭

巴打聽日翻幾點

1200

新機是咪ACD同BT合埋做一部

即係Windows個隻

因為之前見ST新大樓D相係一部機過
所以八卦下姐

係呀上面BT 下面電話機

有冇圖 好奇

聽日好似有新同事番青衣
聽講有靚女
等我呢個模範員工教你點做好呢份工

做超過兩星期先講

聽日係咪有bonus?

有

廁所鳩hea中

你老未
兩點開跑
1:43去廁所組長屌鳩我話叮噹左唔俾去
即刻反佢眼
照行去廁所
on99有幻聽就睇醫生啦

好撚多call
準備早走

你咩centre

有50蚊 又做狗 唔早走

剛走左
呼吸 新鮮空氣

tw

1:43咁快叮噹

坐咩位

所以咪話佢幻聽lor
根本就未叮
我入到廁格hea緊先叮

係佢地嚟講 一開跑就已經係下場叮咗

但唔係應該13:35就走 點解13:43先走

無錯
所以我都費鬼事理佢
反完佢眼就直入廁所

因為條廢老買左十撚幾二十條飛
買撚完仲要由頭叫我重覆讀兩次

邊3日？

又接到上次個條on9仔call 買即場過關轉賠率就屌鳩我唔駛同佢講陣間又要講多次 今次撩鳩返佢引佢爆粗掉比組長 mark埋佢02字頭 廢中聲 呢d世紀垃圾唔駛同佢客氣

9/4
20/4
30/4

巴打幫左其他同事 功德無量

你同佢咁鬼有緣份

呢個閪客 轉賠率唔駛理照去唔7識同人講 有心等我去唔到飛既話同佢講轉左咩賠率再入位屌鳩人 懶係有道理同我講咩陣間又要講多次 傻閪到

黎黎去去都係個班人打上黎 上面提到個9up客我都接左幾次 六合彩婆婆都中過

咩係基本獎賞？

Tw做左4年，已辭

4年
還記得西裝友年代嗎？

好似唔岩Guideline喎 轉賠率都要重新覆

佢要搵位屌你覆唔覆都屌
SO一律唔駛理，每次轉都要重新覆

唔係指呢樣 個客係屌「我通知佢賠率轉左乜野」呢樣野 話咩講完陣間覆飛又會再講

上馬會員工個論壇有個post講ps 14/3好似有人偷電話？

個論壇唔係死左好耐

咁多cam都敢偷

都係Guideline黎姐 要通知嫁嘛

係你就搞到上報紙

同每次轉完都要覆一樣，都係程序黎，無得簡略
一屌即彈

聽日第一日番工做狗 有咩要注意

佢愈嬲我愈興奮

C3 05-10年同事留名

垃圾青衣個部汽水機長期缺貨
不如掉左部機佢好過啦

有bonus個日早走仲有冇$50

我想知可唔可以翻30分鐘就報早走

可以 看佢俾唔俾你走

冇

放break中
有冇巴打相認

繼續廁所鳩hea中
理得佢死

邊個centre？

Tw

唔入廁所真係唔知做咩好

我仲未放飯
你1樓？

屌，
個個都驚死唔夠7成唔起身去廁所
我場場去好似我係異類咁

全部新簽約同事？

場場十分半鐘既有幾成

全部老鬼

4成
我就是成功例子

老鬼點解要驚7成呀 又有新政策？

tw巴絲有冇睇broad 上期個個$700獎 第一名9x% cls

4成會俾人𥄫住 不了

唔知佢地
驚俾人照肺掛

實係班師奶拎啦
人地無全職
聽99% call都唔會死

好撚癲 用700蚊買起自己健康 因住又有人猝死

agger

廁所ing
最後兩場

一早走左

個資訊係咩樣？ 影黎睇睇好嗎

最後一場

幾點走？

st 第一名91%,第十名89%

屌 濕鳩排名

係呀
下次廁所相認啦屌

屌咩

星期日翻幾點？
約定你

好撚顛

12-6

記得
當d組長冇到，成個生意人咁

Tw
第一名係92
第十係90.99
究竟點坐

又翻12咁早

好撚型棍
可惜宜家已經無人接棒

有冇人有報25號加班

即係點

果條友好似break都唔放
拉高自己個%

宜家果d又怕事
又驚聽call唔夠無得撈
又唔夠膽屌組長

想當年西裝友連主任都當面屌
型到

巴打幾點？
我新仔嚟咋

咁勁，西裝友係咩人黎

報左呀 2000-2500 第一次番過12點

0845
聽日打翻去改時間同你12

型棍後生仔
好似住葵芳
好似有人見過佢做地產

主任又點 返pt駛咩比面
仲有d戇撚鳩同事 去廁所駛閪理鳩你咩 眼超超唔知做乜撚野

係啊
所以咪話宜家無人接棒
個個驚死無得撈

西裝友真係勁野嚟
連TSW呢邊都聽過佢個大名

detail

真係好撚憎D眼超超成日周圍望既傻鳩同事 專心做你既野唔得既

到時點相認？

𥄫女姐

做波更都要聽七成call?

馬會弱智都請

confirm左新入職要簽7成保證？

唔係wo我未學新機應該坐唔到1樓

報左25加班
26即時請左假

星期四都加到班？

25號係咪收2500個加班
係既話如無意外都應該幾伏

睥鳩D唔跟beat出既自私撚樣下嘛

我都會周圍望目及囡

無CALL個陣都會周圍望下
唔想成日望住個mon
又悶又傷眼

痴撚線

唔好話c9，有d後生都想攞，我ST，見過有個舊人響舊centre時期已經有返，都照想攞，果陣響舊centre見條友又唔係坐定到收工喎，係入到新center先咁

做壞哂規矩
為左果少少bonus
就俾人溫水煮蛙

遲點連50元都冇埋
應該都就快了

想入tw做每日長更
佢話每星期返2日每次8小時，係咪真係返得2日？會唔會要求我返更多日子？

所以場場去廁所

最衰收2500冇車返屋企
樓上 冇call唔𥄫女時間好難過架大佬

我都係
巴打幾多成有無照過肺？

聽日無波 萬歲

exactly唔清楚，如果日馬返7個鐘場場去既話，我諗最多得6成，不過從來都冇俾人照過肺
反正我出面有正職，就算唔做都唔會話太大損失，不過我到依家仲返，係真係為左返去9hea有錢收，同埋自己本身都成日同唔少同事吹水蛇王睇馬(同埋9up)，所以先一直返落去

準備加入狗會秘撈
想問我申請WN
係咪淨係會返星一到五? 有無機返埋星六日
一日係咪一定返7放3?
一個星期會唔會返多過2日?
thx

大家想問下你地正職係味唔俾秘撈

同問緊

有無大大解答下我地

Wa星期日十場本地加一場海外
又冇bouns

WN通常返7放1-2
通常一個禮拜唔止兩日, 直到你control為止 (返左2個禮拜>18個鐘)
星期六日如有德甲/英超就一定返到(報加班, 抽都唔使抽), 例牌唔夠人

不過就我所知WN好似唔請人, EN就最近有批新人

前幾日in完
佢嗌我下星期去test 得就簽約

唉為咩呢 要簽70% auto in

姐係點
唔明你地個玩法

之前唔係有新仔出黎講左無簽過咩

姐係點 可唔可以解釋下
完全唔明

唔係証實左有咩

我都有問過d新人, 唔知係真係無定佢地不以為意

*佢地話無

係都唔肯講
使唔使咁

即係聽call率

Err 我兩張contract都冇寫聽call率(今個月頭簽第二張) 同暫時都好似未聽過"要70% auto in"呢個指令

利申 一個星期多數返一日 聽漏左嘅話咁我就唔清楚了

個人黎講一路都認為係無，
純粹係某一兩個ZONE搞想拉返高個平均

因為以TSW為例，基本係得1B先唔夠數拉人去坐監
更何況前一兩個星期已經放返一大堆人出黎
得返幾條友仲坐緊

有冇人知quit左還職員證係咪一定會比返100蚊

打左去申請報DL 點知話夠人
轉左做R1

我都冇聽過要夠auto in，返左7日

st rank1 92.5%

其實我上月都over 80%拎到100

本身打算考完dse去做
想問下人工幾錢一個月？
返工個陣做咪坐係到等電話入就得?
有冇得偷懶上網?

以前就真係鳩hea
自從要50%
聽call 7成
真係無哂意思

翻一粒鐘早走算

係，交證就快d拎番，唔交就等一年半載

馬更chur到癲真係唔係人做 當時做三個月quit左寧願做人工低好多既pt sale

都係果句
以前幾chur幾多call都唔係問題
每場去17分鐘廁所
一個月請幾多日假又得
幾爽
宜家？！
又要迫人翻50%
又要迫人聽70%call
仲係part time咩
制度仲on9過全職

返50%，我知佢多想d人返
以前有d人真係成個馬季先返得兩三次
隱形員工咁
但你吸引人返，一係就bouns喇屌，整條八串一bouns,實多d人
一係你set低d，要返三成算

上年50%出席率之後 暑假quit左
而家70%接call又係咩玩法？

我都覺得三成會比較好
因為馬更咁計，有D只返到日馬或夜馬，
但有好多個月都唔係跑8日馬對分日夜一半
變左又係迫住收信，同埋最大問題50%收第二封已經炒得

下唔係
豁免》Warning>serious warning >term 咩

想問下de更 每個星期日馬加埋更最多搵到幾多錢
睇左成個post見到樓上有位巴打一個月成6千 番咩更搵到咁多

今晚海外係咪有110蚊bouns?

Quit左2個月都未交
唔該巴打

你啱
利申 收到serious warning 之後quit左

係 好似話$50+2500既$60.聽日訓醒短佢促先

想問下而家早走係咪有限制 上星期個主任話我2月早走得太多比左個verbal warning我

無寫明幾多
但上星期好似出左通告話太多會被照肺
SO個龍門擺係邊，幾時轉無人知
有D同事一半已經被照，有D長期早走都無事

驚再走會收信

ST

早退要有supporting 狗會狗起上黎 要削人手向早走個批開刀真係駁唔到 上年開始我就冇早走過

之前50%都一次過炒左過百人 不過有人投訴到上報狗會先至請返班人了事

屌 pt完全唔係pt

又要放人早走
又要話人做咩成日早走

屌咪係
無哂翻pt唔洗用腦鳩hea的意思
煩撚過全職

咁peak好難唔早走喎老西

早走原因

最撚煩係d搏表現做狗會隻狗既組長

追post見到14/3偷電話，係咪st？
我個日好似見到個女仔話唔見電話

今日荃灣加班真係世界級

今日返左半個鐘比組長調左去大額，爽死，係就開場先有兩三個call

四月邊幾日有bonus?

天水圍正義撚

青衣
第一名 93.55%
第十名 92%左右

想唔撈係咪唔返就得?

連呢幾百蚊都咁著緊 抵佢地成世仲係度

痴能線真係

聽到咁耐call，你估流架
呢d叫為馬迷服務呀，我地識條鐵咩

痴撚線
賺依少少錢隨時無命享

番聽call啦同學
玩咩電話呀

今日11場冇B 返去坐陣好快啲走

乜今日無bonus咩

係咪得我一個收va

屌柒佢啦, 問佢邊條守則講唔得

屌早知唔返
29呢

tw坐樓上真係慘過食屎

我都係樓上

都冇

打去講聲話唔撈就得

屌乜我記錯哂
想問3月係邊幾日有b 張紙已經俾人揻左

勿相認
有冇聽到頭先有個肥婆鬧返個客收聲

青衣不嬲on9

早走左
肥婆？4,5m？

咪係
邊撚條

想問返wn
平均一個月揾到幾錢到
係咁加班加到盡有幾多
黎緊準備返

係

坐光頭附近

再講就相認

沙田第一92.50% 第十89.77%

我仲記得我響舊登出過一個膠post，講個新仔第一日得罪晒入面d老鬼，個post度有ching話唔去廁所有勤工獎，我以為佢講笑，點知依家真係有

老一輩的辛勤我地真係點比都比唔上

樓上咩事

後生先得人驚

點解你覺得2樓慘？
我反而鐘意2樓
d組長唔理人

天水圍第名幾多巴仙???

舊機唔好聽
聲細

巴打今日有無早走？

為慈善出力呀大家 冇馬跑邊有學校健康院獎學金

呢個係重點 聽到耳都殘 想報工傷
仲有一個後生嘅垃撚圾組長 好閪

有個好黑人憎嘅組長 串過碼頭孤喱
樓下個d好人d
坐樓上嘅唯一好處係去廁所上到網

無錯 cut哂我地d低級員工嘅福利就啱 bonus錢拎黎俾獎學金 換新設備嘅錢拎黎起學校

邊個組長？
今日我見4,5m係個男後生組長

點解呢排一車車送去Trainning都仲咁Peak架

今日食完飯就早走
場場又去左10幾分鐘廁所
睇怕今日聽call得兩成

幫馬迷奶袋底

你地就正 10幾分鐘

你果邊咩環境？

上次我放完break後遞紙
有個肥佬組長屌我放完break先走
話要返夠4個鐘先會有25mins break 所以下次一係放break前就走 一係就4個鐘後先走
真

無限循環入call cls

ST一向都fix死十分鐘以內

看人嫁咋 你遇著d煩西組長都無計

個組長屌黎把撚咩
要屌都係主任屌啦

今日聽到班師奶話4月1開始唔夠4個鐘走食飯錢會扣翻
唔知係咪真

有無得加爆班 返到盡
開盡一個月賺到幾多到

勁等錢使

唔夠4個鐘早走又捉
食飯又捉
聽call唔過7成又捉
又傳食完飯唔夠4個鐘走又扣錢

都唔撚知宜家想點

唔撚係嘛

真係痴撚線

狗會依家方針由怕你地走變成趕你地走

走左佢咪再請 然後不斷灌輸d理論俾新仔話咩為公司賣命

呀組長你真係好撚正義 幫馬會管理冗員可能有佣分

今日唔記得打翻去請假 係咪會即收信？

瘋狂加班+extend 見過有人9k

首先你要抽到加班
近呢兩三個月都加唔到5日
利申沙田ps

ps

c4 星期六日有英超一定加到班，抽都唔使抽

有冇巴絲係做緊分行服務助理？
電話投注就話明$55/鐘，咁分行服務助理呢？
分行服務助理係咪即係門市到做counter位個啲？

應該59蚊無記錯既話

唔係人做 要看賭仔面色

PS好難加 除非係CK

C4 駛唔駛七成

呢度好似無咩青衣同事

狗會其他部門full time路過

其實去jobs db睇 狗會都有唔同既pt 人工仲要唔低 點解你地唔試下其他

hi

例如

之前馬會有問我轉唔轉去坐電話投注大樓個reception（st），日常工作係聽同事請假call
我勁想，但佢想請個長期做而我只係做多幾個月

好hea嫁炸，做慣就好做

你地個邊咩環境

唔係d廢老落唔切會冚玻璃既咩

你好靚女

其實淩晨時份d波peak唔peak 最多就係淩晨但感覺上唔Peak

懂不懂規矩
自貼先啦

下個月底training 幾時先開工

你返乜更

D老野落唔切佢自己嘅事，如果我係入面坐機D馬入閘我就會催翻佢地轉頭

SF

唔識你地部電腦 好似複雜過我地好多 有得看直播？

我覺得電話投注反而仲大壓力啦，又要聽啲阿叔on9口音講邊馬， 又要畀佢哋屌。 做分行喺大堂行行企企唔好咩， 有時聊下啲客吹水不知幾過引， 啲客發癲咪叫經理出去搞。重點係就腳同59/h

兄弟， 我哋最快如果唔洗找錢五至十秒一個客， 你哋快極有個譜啦。 講到直播， 根本係CRA福利

最快一條飛都要廿秒 仲要冇乜位望到部電視

咁誇張？但係聽電話都要聽佢地語氣

我正正就係覺得就腳
不過未apply，唔知請唔請

睇你可以返到咩更啦， 如果係見D旺區 多數都會請，巴打打算見咩區

我唔明點解咁多人做電話投注部 你哋嗰邊有咩優點呀

都啱 佢地填飛仔scan咋嘛

面對面的感覺差咁遠

好撚hea
個主任入廁所趕人 我地就入canteen
臉皮厚就無敵

對自己個樣無自信

離島
我打算返b1 如果b都ok嘅 要同佢夾時間

仆街啦咁，我對我個樣都冇乜自信
利申：暗瘡人

主任都出埋馬

我地呢邊係manager入黎趕

唔好咁啦

離島D行好似收早D?

青衣最話得事既唔係啲經理主任而係啲呀姐

真係唔同中心唔同特色

我諗算係正常掛
有夜馬就收11
冇就好似收9半咁上下

以前就有優點
場場10幾分鐘廁所開p
請假又任請
無皇管
同班fd圍喂喂翻去hea下都不知幾爽

宜家？

其實分行服務助理係做啲咩 易唔易請?
諗住遲啲去apply

我諗好處係唔洗著制服同埋唔洗面對d爛賭鬼

我果間平日都收11點

分兩邊，一係行街一係坐機。行街就答下D客問題幫D寫下飛計下注數咁，坐機就淨係打飛，就咁放張飛落部機到就得

不過好似好苦悶，有冇得同人吹下水咁?

易唔易請就睇間行要唔要人姐，基本上冇咩要求，面試都係好hea

優點係訓練香港人打工容忍制度變閪精神

唔理就最好 落唔切wfc

但係可唔可以不斷有空閒玩電話同坐

後面成日有個經理看住

分行少左錢要自己填喎

如果星期六日計呢就19-23係最peak, call接call足5個鐘
23之後就好好多, 加上有時tsw會開2300/2330, 之後就會靜返15-20分鐘, 再之後凌晨就正常返~3分鐘一個call

CK
週末波更真係做到想死

CK跟本波客多

淩晨都3分鐘一個call 即係無得訓下

催番佢地 比我就話之你去死

你又岩我i過500

催左都買唔切咁佢地冇得瀬吖嘛

唔係咁大獲呀？
係咪即係自己賠返自己部機？
會唔會隔離部機唔見錢都要全部人夾錢賠？

佢瀨味瀨 斷估都唔會因為咁炒左你

如果全部人賠看黎要交惡了

自己賠

每日返完工都要怕唔見錢真係幾大壓力

咁on9 再自己賠 咁揾鬼做呀?
勞工例 公司唔見野都升賠唔多過300
狗會有得exempt？
咪下下要帶定錢返工?

唔做咪300

白做一天

賠得多 做埋都唔夠賠真係
又唔係靠佢呢份揾食 秘撈下咋wo

想問大家秘撈會唔會同正職講

唔會啦緊係 雖然合約無話唔得 但廢事比人知

想追返之前輸係狗會條數先入去做
輸好多

我諗好多人合約寫明唔得都照撈

戒賭啦

屌！我都係

500小兒科啦，暫時聽過最大90000iou case,智財卡45000入變出， sup解大額果時都冇留意，90000 sup同坐機各分一半

做雞都唔店 係狗會做企街搵客

你只係幫狗會賺更多錢 然後更多人輸錢 再入黎做

resign最多賠300 唔resign要賠足

你之前都係咁 ?

咁樣即係迫你resign 係味因爲誠信問題

想返黎做
但依家好似多左咁多on9野咁既

Training第一堂test咩

唔見幾萬 resign賠300 咁抵

其實勞工例黎
你辭唔辭工其實都係賠300
不過因為通常你唔賠足的話間公司都會炒你
所以演變到唔做就300，想做落去就私了賠足咁姐

不過其實數額咁大應該都變左刑事

想問下有冇人做過咩Interactive Services Assistant 好唔好做

In完唔請

仆街啱啱見左荃灣R2

衰咩？

有份67.5 hotline請緊人

其實有無人知d aa 的簡稱 我見有d IAA ADA

咩名？？

part time property assistant

係 你衰咩

荃灣好嚴個喎

唔知 可能in個陣有少少發緊夢
關唔關衣著事 我出街衫去
In 電話投注pt

其實pt穿老西真係好大陣象

其實衣著唔太關事
我個時著波衫牛仔褲都請

做乜的

我想問PS係咪要個別申請調過去？定係要主任邀請

看你好唔好彩

好似英奧普粵一定係ps？
唔太肯定，我自己係雙語ps既

Yes Bilingual一定係PS

沙田既話 其他唔知

PS以前就好做 而家同C1234有乜分別

何出此言 有分別嗎

教定大家一招,依家佢就玩逐個擊破,等口同鼻拗,你一係私下買微型錄音筆錄左佢,佢依家學人玩釋法

夠人姐，幾年前in，問下做d咩，讀下數字就去做色盲test

呢招都唔係今日㗎啦
睇下有無大規模用姐

之前做過1年，之後走左今年re in 兩次都唔請，tsw果間
自問面試表現好，係咪呢2年狗會唔缺人啦

好想同主任面談

d囡

得一個覺得唔差

Tw上層又走左一半人

有無tsw同事試過r2更轉r1 想搵多啲錢

走左去邊

早走 我都走左

呢個例唔係有418先計咩?馬會會發黃，三星期1次最多17.75h

今日係咪冇B仔？

冇bouns d人實走喇
想留人就變返日日有bouns喇狗會

強烈要求天天bonus

差好遠，比人借過去做PS一次，PS嘅peak同C1234嘅peak係兩回事

短促左
全職剛剛先放工

都係CHI? 其實我唔知你地C1234點排職級

CHI呀，我都唔知點排
利申做左一個月咋

新人？定做左一個月走左

但如果普通線洗咩掉你過去 都係咁聽 應該聽大額

C4 更係每10 分鐘就去廁所啦

R1係8hrs嘅更呀？ 我唔係好熟d更名
不過我識有一個人之前係由r2轉去8hrs更 佢話佢做左3個月就可以申請問下轉唔轉得（定唔知係組長/上面嗰d啦會問）

但我做6個鐘已經係比盡佢 好悶

PS既馬更比其他中心輕鬆dd架
主任話Chi係做其他中心既backup

真係？ps chi夜馬call接call喎 最多休息一兩秒
抬頭睇screen全場都係藍色
如果咁都係back up 咁其他中心真係好辛苦下

利申尋晚先番完

係 開跑後5分鐘無call

agree! 果日借過去聽海外，哇頂係就開波先入兩個call，之後hea （我岩岩先換第二份contract）

你呢個情況應該係聽CHI KEY

其實問都無入 最直接就入紙
但應該無問題

姐係長馬更 唔該晒

我遲啲試下 唔該晒

有無手足知風筒可唔可以寄倉 下星期去台灣驚比人屌打行李

最撚憎買波 啲賠率成日變 一變又要重禁

可以 不過唔夠電壓就帶都冇用 反正酒店有

轉更應該直接入紙 因為問都哂氣

英超德甲即場過關

一條飛repeat覆十幾次都得

轉更？

應該覆緊我

今時唔同往日
以前讀U返馬會 連返兩日WEEKEND唔早走都冇問題 因為之後有DAYOFF
屌那星依家返緊工仲要連返兩日WEEKEND 肯撚定會早走 有BONUS都係咁話 自己份正職又成日OT 一星期返一日都OK 連返兩日就太食時間

都係去廁所算

唔知有幾多人有留意過呢個通知 cut客線如果被發現會即炒 馬會所有層位永不錄用

我cut線比佢捉過，最後無炒

通常都係個客一開始講粗口
又或者個客唔收線又趕住去廁所先cut

咁係公司on lun9 竟然係個介面有個俾人cut線的option

點解啲服務大使咁煩

其實都講左好多年

舊Center 一入call 嘈到拆天即cut, 搬左新Center 已無咁做，但有時個客買完唔收線就會hold 住，等隔離位返到黎就即call 組長收線
呢家新Center 起嘛唔會咁多組長行黎行去，可以hold 多d 線

有人周架 小心

成日係度話分享分享 語言偽術 其實罵9你就真

出面見到你hold架，小心俾人捉

我唔收閂戶口，佢又無收線點知我係咪落緊飛？又或姐個客度緊呢

老實講真係好小check 呢D野
你話擅開戶口就危險

係D監聽的捉你呀 唔係組長呀

想問1882 咪自動入戶口既
頭先聽完call, 就入call, 我又唔肯定之前個閂左戶口未，於是就閂左戶口，點知個客一聽到要佢講多次戶口就屌哂老母
要彈俾組長聽，咁情況駛唔駛收信

大家聽日翻幾點？

4月b仔有邊幾日？

啱啱開始唔熟用正常 個個都會

早排比人周到, 收左信

監聽果班。。。。。
不定期偷mon住你個screen既又有
之後翻睇cctv 翻聽錄音既都有

btw監聽大使果d搵你 唔使怕佢 隨便串9佢

今個月幾時出糧

你地有無人聽過1個1882cti要入驗證碼既call
好鬼煩一日打幾次入黎
個驗證碼都記得

應該得某啲位先要聽

起身翻工

今日有冇b 仔？

又係9日馬
又要迫住翻5日

大家加油

假已請

要翻夠5日好痛苦

9, 20,30

我都覺 上個月係請曬星期日 淨係星期三岀現

你就好，夜馬好過好多
我全職撞哂夜馬
只係翻到星期日

第一次學transfer call俾組長
亂鳩咁 禁
瘋狂打錯俾組長

Transfer call 做乜鳩

宜家無得舉手ma

原來你地一向都係舉手咁膠
依家係咪Windows 介面

其實你地講既b仔係有幾多 點計?
同想問如果個組長編左我返1 3 5
我其中有日返唔到 有無得唔返/轉返第日

呢個咁的CTI真係一個多此一舉的野黎
雖然方便左唔洗入號碼密碼

b仔就自己去番notice board到睇, 基本上有b仔果日唔遲到唔早退先有
返唔到可以請假, 但留意一個月要返50% roster

過幾日去in電話投注,請問有咩要注意?

求其得啦

我見置頂post寫in嗰時要着西裝,係真唔係?

你到時候就知道😌🤦🏼‍♂️

邊洗，便服就得，但唔好著短褲拖鞋

好 唔該巴打

個個主任著條裙著咁短都唔知博乜

點cut線架

唔好諗喇 高層福利

痴線
呢度個個都係著老西in
唔係做咩頭post 會寫
遲下dse完大把人去見
做人做鬼自己諗啦

咪玩人啦
Part time 炸

train完2日 少少感想
返份咁既濕9 pt工
又再test呢樣個樣test幾十次咁
唔講以為自己考緊公務員
rules又多又煩 狗會無撚野呀
揾定第2份算
返份pt都煩過人

training比錢你坐喺度聽佢廢up
你唔想聽可以主動話要走既

你過左training，聽到無停手既日子先準備開始

btw d政策只會越來越on9 越來越多越來越煩
而家果班廢老咁怕死 任由狗會得寸進尺

其實班c9仲串過d後生，聽到佢地成日疾鳩d客

一間咁既狗會
係到懶專業懶有rules 真係想嘔
明明返份pt都要搞咁多野 唔係諗住d pt仔會對佢份工咁上心呀

看黎又要等做死一個人 先俾我地無限請假

死左

想問依家仲有無得蛇王
記得以前 (7,8年前) 跑馬日 場場頭20分鐘都去蛇 齋做尾10分鐘

有無烈士

自己追post啦

屌你番唔夠10分鐘叫人去食飯

沙田？
沙田c1, 29666486條線6點收工？

次次都開機大休

以前tsw試過 跟住俾人屌到反皮

狗會職員車唔係免費
限2星期唔多過18 粒鐘黎避勞工福利
但就當人full time 咁洗
真係好撚仆街

下第一日返工咩

全職宜家先放工
又短促左

好chur

翻shift撚賤過地底泥

要數呢d仆街嘢真係有排數
沙田canteen年年加價
食物就越來越垃圾 (還我印尼炒雞件 )
非賽馬日餐單價錢貴到離地
五六十蚊既餐
成個鐘人工食d咁既垃圾餐

好想做

係咪pt 時間任揀?

自己上網睇或者打去問啦

好想做 我怕你trainning已經想早走

琴晚peak到

tsw得波仔自動販賣機

部機好似好廢，
有時會吸唔到，
賣晒又唔會有燈顯示
入錢照撳部機會照樣去吸
見過幾次有同事要搵AA拎返錢
一來一回都無左10-15分鐘

training 有冇錢收

Pass 未有

training已經睇得出狗會個制度真係on9
好似返緊中學咁
幾日test幾次 加埋d濕9中學規則

二樓房仔個雪櫃臭撚到仆街 邊條仆街放垃圾入去

狗會其他部門parttime 黎發出慰問

4月係咪無50蚊bouns?

理佢都on99. 75%唔洗去廁所啦

即係叫人走，好心佢請full time 啦

有三日
另外復活節都有

已走

荃灣奴工路過 做左年幾d 政策愈來愈西 準備轉工

呢度有冇巴打返左十年？

十年真係有d難

識人廿年就有

Peak左廿年

好多c9阿叔都好忠心
我識人後生(仲係人手時期)果陣做左四年，呢十幾年又做返

有冇同事知聽日荃灣海外賽事幾點鐘要返到去？

打番去問roster la

有無沙田training既同事

馬會對我好忠心
我當馬會係狗 隨時炒佢

仲有無同鄉聽過呢個消息

做完一日荃灣之後覺得青衣真係天堂
好在個陣荃灣唔請我
荃灣真係好on9

師兄點解

系統完全停留係十幾年前

青衣食飯係咪都係五個字

4月1 in 完今日都仲未call
係咪仆左街

4個字

少一個字

不過青衣去toilet唔洗叫組長（除非一行真係走左好多個）

我係荃灣做左年幾從來冇叫過
任去嫁woo

出左好多個都唔會叫 直行直過啦

邊度都唔叫㗎啦
叫得嚟都去完

係咩？training個陣佢話多過一個要舉手叫組長
但因為青衣係用電話機call組長，所以即係唔洗

屌，佢講就咁講

Btw而家荃灣都係用電話機搵組長

第一場冇乜call 完成第一個鐘
今日有b仔?

屌，啱啱未客未收線，hold住咗3分鐘，俾行過嘅組長周到話可能要收信，屌

Account都未開就屌哂鬼
一野cut鳩佢線 爽

話姐，有無落薄？

日日都話要收信嫁啦
就嚟生得樣衰都要收信

廁所洽眼訓中

Hold咁耐
我最多hold 30秒

有呀

廁所 hea 中

好耐以前係青衣做過...有啲懷念

入面啲好同事

巴打你每場係廁所簽到

認得個名

唔通同佢 賣命咩

就係生得樣衰
剛剛收左warning

尾場6點 好野

早走左

Tw 好似話下個月無哂大額位
全部俾翻tsw定沙田做

唔識用
瘋狂打錯俾組長

是咪女先？

新鮮熱辣
唔夠75%收左warning
我就是成功例子

50%聽call都俾多你啦
仲要75
睇黎真係要猝死多個烈士狗會先識驚

口頭定書面?
依邊暫時未見過

有埋紙教都唔識
得四個掣姐

書面

由1月到宜家只用過兩次新機
連點login都唔識

巴打下下坐樓上
我開季到而家坐左十次都冇

臨尾收工都有閪客
打黎買八串一，每注五十
入面有關係讓球，所以要二百先買到
係度嘈
咪叫組長同佢講，係度嘈咩馬會監人賭呀，一向1885波最少買五十，唔知乜規定又呢又路
唔識賭就咪撚賭喇，家陣局鳩你賭呀

係啊我多數開左跑先翻
所以每次坐樓上

巴打大end咁搏？
報準時走啊ma

唔急住走，冇所謂喇

應該俾返ST
TSW除左上次ST壞機客串過咁耐以來都未試過有大額位

今日冇返工 啱啱先醒起唔記得左請假

想問咁仲洗唔洗打返去交代下 定直接等收信就ok?

工都收埋
交乜代

唔係....

個時啲後生女好快唔做

TW乜原來有大額位架 有PS?

頭先臨收工 個閪女人一黎就:(華倫西亞 九點五 細 快啲 )
仲要我問先俾戶口我 覆飛又唔聽 一覆完就話(我買華倫喎 )

咁我咪話(華倫嘛 日7嘛 咪岩囉 )再enter先見到佢根本冇錢
之後係(買左未啊快啲啦 )同(小姐你戶口唔夠錢 )loop左30秒

最後不斷催我既佢擺底左句(咁我買左喇 )就收左綫
個重點係 佢收綫果陣場即場開左五分鐘都未有
又唔係過關 得果1.87倍都唔知佢痴咩線

補多句佢想買既係$60 單注飛

M A key位

想做馬會入面個D服務助理係咪就咁入去拎表

女人姐
D講野一舊屎既阿叔先煩閪 問返佢UP乜就 XXX AR 聽到未AR 同你地講親野都咁勞氣
然後我都係聽唔到佢UP乜 把聲又沉電話又朦 條撚樣又串柒柒
到我覆飛個陣學佢講到一舊舊lur住咁up 佢又話岩 笑死

你地一定要喱係廁所的咩

MA即係咩

我明 我真係明 講到一pat屎咁 有至少六成人係你覆咩佢都講岩架

覆飛你當係為程序應該會諗得通
好多人都係聽到幾錢買先知有問題
甚至收唔到錢先知有問題

仲有個d'啊第四轉第五場' 佢一講啊字 你就下意識佢係講啱 就啪左飛

係, 自然反應

其實個岩字得一粒音 啲中坑既電話又虧 有時真係會聽錯

返10點半
11點15分就叫人放break

等收信

咩 center

未過今日都應該可以打去請假

每場去出一次

屌我個陣有個西客買即場，
1.96 跌到1.89 賠，之後俾人屌老母，叫撚左你快撚d 架啦。
我後尾計返原來相差十幾蚊，都on99

自己追post啦
伸手黨

人地差十幾蚊先夠 100蚊可以撳出黎

你話 ： 輸唔切呀？

感覺巴打開機率係應該20%-30%左右個堆

有d西客 特別係女人打上黎
次次一開波講完歡迎語 就一輪嘴又勁快up晒d號碼
户口都未入完 講乜春密碼

有40幾ga

創出鳩制度標語創作比賽進行得如火如茶 等我作返兩句

年年加底凍人工 新舊如一冇陰公

狗會當人狗管理 遲到早退好合理

仲有個d問非所答 問佢啱唔啱 佢就答吾 吾吾吾吾你老母咩

有d一開波就落飛添
我依家都等佢講哂成條飛
先話 小姐户口號碼唔該

你唔好阻住我捐錢呀

你地無common area可以坐既咩
淨係得廁所？

ADVICE怕佢條春

青衣手足

未入AC 串77個D 屌鳩佢再cut線都唔遲 以前係咁發洩

如果佢投訴check唔check到呢

戈心

有時間有號碼應該check到？

咁樣咪變左好哂時間去搵個紀錄出黎 咁多個call

睇你咩center

舊system 唔會check

沙田果d 唔洗諗

噢 molamola

tw無area坐
得屎塔可以坐

咁味要爭廁格

沙田實check到, 大家唔好亂黎

沙田真係好撚鳩 係咁大大lot捉我地開户口超過兩次

新人黎緊返沙田
其他centre會唔會無咁on9
沙田好似好煩好on9下

好煩好on9果個係狗會
沙田新centre本身係幾好

你岩
不過聽到d rules真係想嘔

有無人知馬會個aa係做d咩?乜鬼野bocc
我見佢62.5好似幾好
不過要返通宵

有個閪女人打黎 當正自己係我上司咁講野 劈頭第一句就話我好細聲 咁我即時拉到最大聲 佢話 乜你公司比你地特登教細佢咩 教得細我又聽唔到你講野 你又聽唔到我講野 下次你一返工記得教到最大 我心諗我接左咁多個call係得你條傻閪話細聲 教大比你又阿支阿左bilibala 講咩我聽唔到佢講野 佢又知？ 幾時有聽唔到呀傻閪 所以我問佢 你講緊邊樣 教講野個聲量大定聽野個聲量大？ （意指佢係度9up唔識分） 冇答我佢又繼續loop 最後佢好撚好笑 話 唔該你尊重下你份工 心諗你係咪傻撚左個鼻？然後問賠率又唔係買 打黎都唔知做乜鳩

巴打好似成日遇到啲癲客

每次d客話我細聲我都係用番同一聲量重複句你好電話投 多數都死死地氣照up number

其實根本係好多廢老唔識用自己部電話較細左部電話個聲都唔知
另一個就係自己聽唔到野又話人地好細聲
最大問題係上邊呢兩樣野基本無人會承認
所以試兩次都係聽唔到俾組長算，一開始都聽唔到 到落個陣仲麻煩

就算我細聲又點 咁個個call都咁大聲 我工傷啦

係呀 所以講兩次都聽唔到射俾組長算
呢類客講落去對大家都唔好

況且三人會議又有得抖
不過係有d仆街組長幫你開左户口扔番俾你落

佢幫你落喺好人 正常都會比返你 training 果時講

想問今個月我已經4日冇返 但黎緊有一日變左係星期一我又返唔到 要再請多一日假就會<50% 但我已經短促太多準備食一封信
咁我係咪會<50%一封 短促又一封？

上個月同你同樣情況
返唔夠50% 短促左五次

個文職撚同我講 唔知乜春每季有得豁免一次
如果今個月再短促超過兩次就要收信
然後三月返唔足50% 只要今個月返夠50%就唔洗收信
(50%好似係連續兩個月唔夠先收信)

有錯勿屌，我做左成年都唔知係點

3月起有無用過個豁免 無用今個月咪請盡佢用左個豁免

每個星期一次PP

唔記得改時間
遲硬到

啱該你呀 因爲我其中一日唔小心曠左工 跟住個文職話咩咩短促x次了要收信 總之啫係原來有一次豁免

原來係咁 唔該曬

豁免每半年1次，第2次唔夠出果封已經會係serious黎

遲到幾多次先收信

3次

廁所好焗

17冇B?

一季
定一個月

3月20 3月30 先有

其實周圍都冇曬人得自己靜靜地聽call 都幾好

早走哂？

是咪坐樓上？

係 成條line 得番5個 我左右隔離都走曬

together 啦

有無衝動好想走埋一份？

放左逼冇得走

其實25分鐘break計埋落聽call率%真係好on9

唔係

十七都有五十

又話遲翻？過左7點都無得上2樓？

1個月

短促一封
曠工一封
50% 冇豁免就一封

咁唔怕，一個月冇幾可遲到

六點九返到
原本返六點

屌你班仆街 明知狗會咁狗 都唔摸清個線頭係邊 盡量係條線入邊玩 先可以勉強生存

狗會其實做緊出邊公司做緊既仆街野 係好正常 但身為 慈善機構 帶頭壓榨員工 連洗個臉 飲淡水都要收信 就真係賤過狗

17年4月狗會 最新求生part time version (狗會 會不定期更新新措施，目的係為左做靚盤數，壓榨下層員工吊頸都要抖氣既丁點時間)

●遲到
跟月份計，每個月最多遲2次。第3次會收wa
(番1800，最遲1815要拍卡 仲要成功果隻)

●請假
分 短促 以及 非短促

★短促(即番工日期7日以內 通知狗會 你將會射波)
跟月份計，每個月最多2次。 第3次會入你落list。如果入list後 黎緊另外一個月都多過2次，收第一封信wa
如果入list後 第2個月沒有多過2次 就會出番list
簡單講即係唔好連續2個月 每個月都射3次波或以上

例子
3月短促3次 ---> 入list
4月短促3次 ---> 收遲到既wa
5月短促3次 ---> 收遲到既ww
6月短促3次 --->收遲到既sw

例子2
3月短促3次 --->入list
4月短促2次 --->出list 無事
5月短促3次 --->再入list
6月短促2次 --->再出list 無事

★非短促 (即番工日期7日以外 通知狗會 你將會射波)
任射，但佢點會比你咁做 狗會都有後着，下邊講

●值勤日子
每個月必須有5成既工作日數

豁免制度 係9至1月 當一季 有一次豁免，2至7月當一季 有一次豁免，不能儲埋用 過左果季就冇
(目的係比班學生考試月份瘋狂射波用)

例子
當月有8日更，你短促 加 非短促 最多射佢4日波，要番4日(4/8 = 50%) ,低過50%就收值勤日子條隊既wa

例子2
當月有7日更，你短促 加 非短促 最多射佢3日波，要番4日 (4/7= 57%) , 超過左就收值勤日子條隊wa

例子3
9月低過50% ---> 豁免
11月低過50% --->值勤日子既wa
1月低過50% ---> 值勤日子既ww
2月低過50% --->豁免
5月低過50% --->值勤日子既sw

仲有online ratio ，早退 等等等等 下次講

你肯定?

短促又變番7日內咁仆街？

終於玩到出攻略
可以放入去頭POST

徒手巴打一係未見過你入黎
一入黎就有咁多攻略

短促好似係三日
請親都係短促

我本身冇用過任個豁免 你意思啫係
我今個月總共要收短促x1 曠工x1 <50%x1？

我係想刪走 <50%x1

有冇人可以教我點login
唔知預設密碼係乜野

家陣 3日內請假先係短促

同埋一季有2個月返唔夠50%，已經係 serious

上面徒手巴打話3個月唔夠50%先serious warning wo
你兩個邊個先係真？

有無咁狗呀 咁真係仲衰過狗

唔知佢兩個邊個真邊個假

我既意思每半年

我理解係
豁免->warn -> s warn -> term

個on9政策攻略放去下個post首頁應該好多人唔會apply

返工返到要睇攻略
真係好可悲

真係好撚煩
返呢份工真係要長期狀態良好
一頹就幾封幾封等住你

仲有D垃圾主任請番黎係負責俾Warning人
一打都俾少

以前都未試過咁
宜家步步進迫

死兩件單野凋淡左就黎料

咪係
on99
班主任學歷分分鐘低過我地

咪係
翻唔夠50又捉
聽call唔夠75又捉
早走遲下又話捉
仲係撚part time咩